[ios] 依加番大陸仲有冇方法上到facebook個類既網

如題

中移動中港兩地數據互通 唔洗vpn直出連登

好奇一問
以前可以唔翻牆上高登，咁連登又得唔得？

得

但睇唔到圖

咁係up圖網既問題 關呢度咩事

有咩vpn好用

啱啱問左人
Snap vpn 話唔錯 我用緊

唔關事

大陸有冇得睇av

學樓上巴打講買張中港兩地卡咪得囉，連翻牆都慳返

好問題 我都想知

喺邊到買同買邊隻？

中移動有隻1GB 118(冇記錯好似係）本身你俾$120 會有一百一十幾蚊喺裏面，之後你再充多十蚊就夠如果你唔洗返去打電話

補充：職員聲稱100MB全速，我返大陸冇真係check過，測速好食data

Hi 巴打
請問是否在門市買？ 張卡叫咩名？

Yes, 返去影俾你，唔記得叫咩名

圖呢？

最好買聯通，中國移動未必部部機用到3/4g

Ching 惡補下大陸D LTE band好喎

因為我斷斷續續都要返去幾個禮拜，所以就買依張30日嘅
如果唔洗咁多嘅巴打都可以再問下有冇得幾日嗰啲

呢隻最好架啦，我用過支那聯通，接收差到仆街又成日上唔到網

我買左呢隻. HKD118.
而家係大陸開心使用中

其實時得時唔得

呢張真心正，乜都唔洗搞